點踢走令人煩惱既情緒

岩岩知道自己今次自己搵新工衰左 自知呢個時候灰都無用 只可以努力工作等下次 但唔係真係口講放低就放得低 個心好唔舒服 同時又眼見自己女友做緊自己鍾意做既野 自己就成舊屎咁 覺得自己好廢 又訓唔到教 有無人可以話我知點呢個時候可以做啲咩 就算鬧我都可以架 起碼都可以俾人鬧醒 唔洗再俾情緒困擾我

點阻止自己自殺

整返啦

我又唔知喎 但係我又未灰到想死 我最多都係想喊 可能因為我怕死